分享下你食吉野家邊爐的次序

1.先清哂蛙蛙菜
2.落哂d雞肉
3.將自己帶來的肥牛片放落個碟度
4.夾起哂d雞肉，也夾起蟹棒，再靜雞雞落蛙蛙菜（私伙野）
5.食雞肉，飲百事
6.夾起蛙蛙菜，騰空位置落私伙肥牛
7.將自己帶來的羊肉片放落個碟度
8.夾起肥牛，夾起豆付，南瓜，豆付卜，粟米，菇
9.落烏冬

有人想知再講

去counter買飛

牛肉-》飲湯-》走

KFC>吉野家

你帶咁多私伙野想寫幾多個步驟

比正評再話你知

我會帶佳寶加料

樓主有冇興趣出書，我有相熟出版社

熱狗？

我有時唔會買飛
拎d二手爐用，再叫個呀姐比個火黎

有冇90後食吉野家邊爐次序

想知多d

付你老母

唔識果隻字點寫 SOR

牛CHING找天一起吃?

10.食肥牛，豆付，南瓜，豆付卜，粟米，菇
11.將自己帶既私伙烏冬放落隻碟到
12.夾起烏冬，騰空位置落私伙羊肉片
13.將自己帶來的煙肉片放落個碟度
14.夾起羊肉片
15.食烏冬，食羊肉片
16.落煙肉片

一陣再講

唔想知

想知

爐>gas>煲>杯>碗>筷子>枱

樓主好波

會唔會將牛ching落埋爐

本人又何嘗唔係打邊爐必食